[又關佔中事]侵犯醉酒女友人 髮型師被裁定企圖強姦罪成

侵犯醉酒女友人 髮型師被裁定企圖強姦罪成

25歲男髮型師涉於去年元旦日凌晨，在寓所企圖強姦醉酒的21歲女友人，包括對女友人又摸又錫並用陰莖壓向她下體等，最後女友人不斷掙扎拒絕，髮型師於是作罷。案件於高院審結，陪審團今早約於10時半退庭商議，至下午約2時，以五比二裁定被告企圖強姦罪成。

控罪指25歲被告孫毓祥於2017年1月1日企圖強姦X，他另被控一項交替的非禮罪，指他同日非禮X。控方透露被告過往有毒品相關的案底，中三學歷。辯方要求押後就求情索取指示，法官將案押後至明早，被告須還柙。

被告曾於自辯時透露，於2014年佔領運動時認識事主X，兩人先後在金鐘和旺角佔領區帳篷留宿，曾相擁而睡。

而事主作供時曾指「係佢錫咗我，我回應佢」，但強調自己案發時頭腦很混亂，亦因醉酒關係感到疲倦，「完全畀唔到啲乜嘢反應，淨係諗到叫佢（被告）放過我喇。」

原單 凌晨 醉酒 21歲 寓所